日日做運動會唔會條j 易硬d?

3x 歲好似少左morning wood

比我試下

打少啲丁

keep住幾日做完運動唔打飛機
個春袋會好漲